[是日午餐] 新手級洋蔥咖哩豬肉飯

切洋蔥 肉落鹽落胡椒

炒香洋蔥再炒肉

落咖哩醬料兜渾佢

落水 滾到杰杰地

上碟完成！

第三張D豬肉好似柴皮咁
但成品幾靚,好食嗎?

好好食 望落柴皮但其實d坑紋吸住曬d咖哩汁 食落去好多汁

早啲落醬加水滾起應該啱啱好
邊隻咖哩醬？

係我都覺得應該早d落水
好彩豬肉煮耐d都未至於變肉乾

隻醬平野黎

鬼女我好肚餓好想食呀

吉野妹無食lunch咩 2點啦喎

未呀牙都未刷

你同我塊砧板一樣

辣殺

好得意呀